每一日都過得好唔開心

聽日一定會更加唔開心㗎啫係咪呀哈姆太郎?

係。

我想吸多啲負面
講你有咩唔開心

成30歲先開始俾人欺凌

樓主加油💪🏿

鳴

邊個夠膽蝦你呀

每日過得唔開心呢d最基本啦

好多人同事
好憎佢地

記唔記得對上一次真正開心係幾時

係咪啲仆街同事講野串串貢
言語傷害完你之後話玩下啫果啲賤人

唔止咁。係傷害！
做咗30年人，咩難聽嘅說話，呢3年幾聽哂，遇哂30年都未遇見咁仆街嘅人同事

記得

試下轉行?
咁搞法人都癲

所以未19 grad失業到而家

依家武肺爆到九彩
搵工難上加難
如果唔係等開飯嘅咪當休息下

不如擺仇家電話上黎 比人發洩下
利申好大壓力好想屌人

係

冇keep 佢地電話啦
個嗰電話有嘅號確/line都封印哂

俾個like你

最近一次因爲開心滿足而笑係幾時呢我已經唔記得了

我淨係記得放工搭巴士坐上層最後面自己喊

咁開心嘅事會特別記住好正常

唔開心嘅事日日都發生 日日都提醒我
唔需要刻意去記